其實家陣只係提名唧

唔明點解可以咁多陰謀論。。。
真係學（十年）話齋 十年黎我地學得最多嘅係陰謀論。。。
玩咁陰謀論 唔怕個人會精神分裂咩？

想再講多樣 其實泛民真係無任何理據俾票俾葉瘤， 當年71 50萬人上街， 佢係公仔俾人抽住通街行嘅， 仲有（等埋發叔）， 根本咁多年無一樣嘢係入得眼， 俾乜柒唧

樓豬係港豬，你都冇票，係唔應該評論

搞局唔需要理據

或者淋病以外 一人100

派佢入去屌染林鄭都好